政府一有機會軟化，班狗就製暴

警謊 #止暴製亂 方程式

12.7政府軟化，發稿「已汲取教訓 虛心聆聽接受批評」
警謊翌日就破獲一支半自動手槍及過百發子彈 搶fo

12.8七十萬人上街，「和平、理性、冇暴力」地表達成立獨立調查委員會、解散警隊等五大訴求
警謊翌日就破獲兩枚土製炸彈 搶fo

good cop bad cop

don't believe

Testing
404_ not found